生活好苦 香煙很甜

要包藍莓8唔該

哈密瓜5 唔該 呀 都係8仔啦 thanks

食煙真係可以令到你減壓咩？

可以 起碼食緊當下

一包綠luck

食煙先係全日最放鬆嘅一刻
Ps冇人喺附近先食

走出露台食

什冰5

尼古丁呀

前女友教識我食黑冰8 我諗我呢世淨係識買呢種同日本嗰隻蜜桃煙

此刻至少可渡過

韓冰唔該

冰薄1呀唔該

燃點香煙飲啖酒

大麻很高

Lucky呢排難食咗

藍莓5

要包純萬丫

中純

快d食煙生肺癌死
唔好做火車頭害人

風薄

食煙不如食weed

比包seven star14

晶白

綠luck嘅話又唔係好覺
利申淨係食咗3年

我覺得飲酒好d
尤其飲到半醉

飲醉果時全世界都係你嘅
唯獨佢唔係

半枝煙勝過殘破的天國

黑萬

戒咗好耐依然身痕
煙癮不歸路

淨係知啲二手煙吹哂埋嚟搞到我好燥

mk妹語錄

雙爆呀唔該

🚬

有無人食過甘玉
我覺得太甜好難食

食過下
Ching食開咩？

紫薄5

純煙先係真香煙
薄荷不如唔好食
七星10

價錢差好遠喎ching

剩係頭幾啖得哈密瓜味

有冇人覺得萬寶路啲煙草味香過mevius好多

Weed 唔會喺街食啦 咁大陣味

蜜瓜1唔該

但萬寶路食完自己都覺臭

萬事發新嗰隻？

赤玉難食左

係

蜜瓜

已經食唔到蜜瓜味

做乜咁多人食赤木 好味咩

赤玉

一開始似膠味，食耐左ok，不過唔會再買

純萬爆珠煙不了

純薄

綠luck
Btw最近分手食多左
我仲好愛你啊

一諗起就食一枝 唔經唔覺就一包

係又變番做朋友

做朋友跟住又有返聯絡
以為人地想一齊返 其實只係自己放唔低

可以令你差不多有快樂

+1 利申 第一枝食藍莓嘅

什冰5 thx

赤玉已超越藍莓

藍莓我都麻麻

食緊甘玉，幾香甜

不過好想戒煙呀屌

唔同玩法

唔食煙死得仲快

我覺得甘玉好食過赤玉

後尾食左密瓜 一試難忘

祝你生CANCER早登極樂
你話我毒都係咁話
你老味迫我地食二手煙?!
咁你死好過我死啦
屌你老母

淨係食過蜜瓜同藍莓 想轉下口味
仲有啲咩味

檸檬勁撚難食

無錯，本身食赤玉依家轉左甘玉

食甘玉啦

好多人話檸檬似洗潔精味

兩包差唔多難食

好似飲緊啲好甜嘅梨汁咁會反胃

蜜瓜韓冰 呢排都少食左

屌呢到都見到你

日月星

冇晒8，得返5

咁5啦唔該

mojito味？

戒撚哂佢啦屌

7仔都有

食唔出 但口感幾好

應該無？

甘玉係咪都有分138？
平時啲味食到厭

yes

甘玉有冇5

真男人 紅萬

有1

檸檬5

應該有158 3唔知

地盤佬？

綠kool

有冇人覺得赤玉轉左新包裝之後難食左

屌真 點撚解我仲以為自己問題 完全冇蜜瓜味 仲要有幾支係苦架屌你老母

之前食赤玉覺得佢隻味好怪，唔知係我問題定點食多幾啖就頭暈

薄荷有咩咁垃圾？

似廁所啲臭丸味

其實我都覺
但無咩其他好食

咩味
淨係食過黃

食開davidoff

綠係薄荷

什冰2 thanks

做咩你要食1仔？

食開0.6

屌唔係呀
我平時就咁叫韓冰佢就比6仔我 我唔知有1仔
1999咁

係咪冇人食風薄萬

無 係咪西瓜味

越戒越愛 越愛越戒 仿佛終身討債

係，絕對唔會影響到人地

西瓜萬幾好食架

試左好多都中伏 好熬
之前甘玉食左兩支掉左成包

日月

嘥

平時蜜瓜一
點知上次冇撚晒
買咗包檸檬一

水果味煙唔好食

我仲以為歌詞嚟 幾有意境

絲打都食醇好似幾少有

七星14試過未
btw烤煙可能好過純

Ching食開咩

食唔落口派比街邊啲廢老都唔要啦

諗緊轉食其他野定直接戒左佢好 屌已經食煙咁唔健康仲要食唔好食既煙